【抗疫抗暴, 港人自救】諾域治 對 利物浦 8

HKT 16Feb 0130

報到

好耐無做過1001

屌原來今日反轉左戴口罩

啟德站個利迷毒撚話自己係玩膠

做Terminator

咁大意

下世小心D啦

洗手

有比清祝福, 唔驚

今晚閪波閪時間

係時候輸番場

會唔會咁癲,要踢英冠,咁搞真係星散

Daily star 應該係啲9up 報?

謝比清祝福

Fast

利物浦回聲報所列舉出的「FSG 時代引援等級」：

LM
今晚可以睇波

聽日會轉凍 星期一仲會得10度 大家真係要著多件衫

Slow

林拔同btk都算慘 權鬥犧牲品

得ings左邊隔離2個同allan右邊果個認唔到
其他都認到

moreno Stewart
右 qpr借個個後衛

ings唔應該排咁低
同保丹交換就差唔多

保丹都係decent buy,

咩logic

屌摩緊係知, ings 8點隔離果個

manquillo

係文基路同史超活
右邊嗰個係Caulker，借返黎踢前鋒

其實卡膠又未去到咁差既講真, 佢同米仔都係差唔多
都叫靠風水打左13場歐聯

咪係

左摩右文都唔記得

唔太認得文基路個樣
反而伊羅利都記得

好難唔記得呢對西班牙廢閘

真係隨時質素高 陳豪打兩閘都勁過左摩右文

降班就誇張左祖記打假波都係降班啫做下數都降

今晚呢

岩店又j左反cup巴塞

不過曼城星散都好，真係冇咩邊個特別想要，最勁嘅KDB都29歲，寧願買辛祖同夏維迪

摺口向下一定無錯

日本有口罩係摺口向上

上面個表 GOAT 同 top class 大部分都係跟高普，之後廢果啲大部分跟羅渣
覺得係教練問題多過球員真係渣

開始轉涼 不過好似過左12點先插水咁落

謝隊有得攞返之前英超冠
一黎就兩個
不過單官司應該有排打

神軒都唔係goat
個表已經冇說服力

日本好難分
2面白色 摺口上2格向下 下2格向上

係，今次中撚左伏

隊長唔係GOAT已經唔使睇

嘩, 百份方向報會唔會鳩up 過龍

質素高射門式出波

j緊捧杯

太誇張啦咁就

又唔係打假波
最多咪下季扣分再ban歐戰

史獨同軒只係too class.....

咁多爆鏝閘嘅

仲有啲吹到 降到乙組…

米仔守龍能力一定高過卡膠

邊到

米仔係優點同缺點都好明顯嘅龍
正面波基本上佢係英超一線
但其他就。。。

邊個咁小學雞

衰在17年尾有兩三下膠膠地咁派膠呢
仲要卡膠嗰下半季屎忽撞棍咁上哂身
再黎就已經遇到AB1
走之後AB1先黎整親
米仔真係好撚黑

好心唔好咁啦
人地又冇得罪你
又唔係世仇

佢同米仔差唔多係邊完全諗唔到佢有咩實際貢獻

下
但摺口向下係防止個摺會兜住啲飛沫

睇咗 唔關我地事
係d on9仔姐

16/17季尾個前四米仔佔好大功勞
卡膠？我真係講唔出佢立過d咩功

神軒同邊爐/古仔換差唔多
不過講真，賣古個一億咁關鍵好難唔係goat

同埋米佬救12M幾勁

果時吹左12M都唔覺得一定會失

輝少 heggem 係我地啲人黎

迷奧

自己戴緊呢隻
有人話鐵線向外就係外面

咁唔知了
最好都係戴唔同色 唔駛煩

去獌了

歐聯金手套

都無留意到
入到去一睇剩係又見到件乜撚野雲迪克與摩狗

講出嚟有冇笑?

卡膠最大功勞
就係令FSG立下決心貴價買個頂級龍

益撚埋49000

卡膠最大功勞就係成功逼FSG買Alisson

Ings同Lambert其實唔差
Ings傷前都係正選，踢法岩高普
Lambert一開始定位已經係大後備，無咩機會，但故事好勵志

反而Bogdan年年比人借走...憑咩咁高

眼殘，Lovren係邊？

slow

咁經典嘅反cup絕殺，都係畀獌贏返
aguerooooooooo

都29歲，唔好過黎

Allan係邊？搵唔到😂

屌，如果堅嘅話今年真係重奪英超喇

呢件好好笑

嗰陣時應該未走？

其實我真係覺得model未至於地底泥
佢係決賽一下洗走晒佢嘅功勞
但冇佢都未必入到決賽

同佢嘅風水龍都幫我地聯賽唔少

來吧、孩子

無，除左決賽2下，算無咩大錯
只係企唔返起身呢下慘

雖然我都好多謝佢令到Ab到臨

佢係現役英超撲12碼最多嘅人

好似第一場就救到12碼？

打羅馬 神軒完場都捉過佢嚟屌 仲要駁嘴 之後就柒

屌字輩 屌摩第一場又係j 死人

賓迪基冇咁差啦
1516 嗰季入唔少救命波

羅馬果場唔使輸真係夠運

千里走單騎
出道即巔峰

最記得對李城miss單刀

Top class 最右

Adrian嚟喎好似

Sorry 睇錯名

flop尾2

聽日會唔會落雨

冇咩大錯同有功勞兩回事
有睇個季歐聯就知佢對金手套係呃返黎
四強高拉洛夫個球

朝早可能會

幾時買timo werner
5100萬磅違約金咋

fsg: 不了, 唔想做第二隊鏝

淨係成日縮手都夠佢死全家

我謝有盃

如果G8有杯既,我唔介意獌都多個杯呀

波又唔撚撲
撲又鐘意撲番入中間
救單刀又唔夠勇鐘意擰咩面

腳法又唔係好
後傳比佢成日都差D瀨野

最勁都係運氣咋

一定係假新聞，冇source 我一定唔會信

啱

屌卡最大問題一定係自信,AB表示上1分鐘7完,下1分鐘照係咁,個心態好勁

快報！

日本已經發生「#院內感染」！

日本和歌山的「濟生會有田醫院」

今天新增3名武漢肺炎確診！

此三例為一名男性醫師與他的妻子

另一位為住在同院病房的患者

和歌山的知事已承認院內感染....

慘了.....

今日見到好多利子
原來真係有真絲 (無J)
仲有好多拖哂女黎

佢地未除褲/裙咩
除咗就見到J

kdb

巴打你做左D咩呢?

咩事 個個多謝你

籌備十年嘅東奧 可能因為中國送大禮武漢肺炎 而受影響/收皮
怪就怪安倍又唔封關 又低估大陸人周圍送病毒嘅危險性

好期待 好耐冇睇波了

都好耐冇豬波了今晚要破處了

打風wor 驚cancel

會唔會今晚到金絲雀5:4返我哋

仲打緊？
成個星期啦wo

另一個黎

得罪講句
班dse雞抄到咁明顯真係無咩好講
利申AL直入ust,cu

你睇下新po先
係個lecturer錯

Hugo呀媽, 係ust讀書嗰時已經識佢
佢係臭串係唔識教嫁喇
但你班友真係抄比人捉到正有乜好講？

係個lecturer自己都計錯

淘大400呎賣緊800幾萬喎,填嗰60萬數就賣樓？

Rich

佢計錯佢廢一回事, 事實上抄宜單根本無得抵賴

我諗你應該唔係太明
有埋算草都屈喎

得一個拎到證據岀嚟咋, 但事實上涉事學生有30幾人, 差唔多全部錯同一樣嘢
以係香港讀大學嘅經驗, 起碼超過一半係真係有抄
咁當然hugo佢應對方法係好差, 會冤枉好人, 但條友讀書嗰陣時已經係傻, 估到佢會咁做
我睇post好多人都話咁樣捉人plagiarism唔make sense
但自問我中小學都教過, 係真係用宜種方法捉

兩兄弟都係咁⋯

中小學唔好攞黎同大學比啦
同埋佢講到明dse student
係咪non local就冇抄先
你知唔知淨係落呢句就可以告到歧視架

告到咪告囉佢真係做得唔啱
但班fm係咪身有屎真係一睇就知
我敢講起碼過一半人唔敢上訴

咁你係慘啲遇著宜啲人
班fm都慘嫁喇，啲料根本明知dse fm係唔會讀得掂，hugo都掉哂落1字頭教

poor

先唔講係咪真係抄
佢啲態度都可以好啲嫁喎
我上個sem交group proj份essay就比tutor話抄啦
我咪又係改番交比佢
佢都當冇事發生
利申：其實係30幾個part+埋有17%抄
我都唔明點解會話我抄

我覺得啲人係一定有抄
但總有啲係殺錯良民 同埋佢封email閪 屌哂所有local
利申無立場 食花生

奶西屋企好似環境唔太差 + 大家族
養唔養竉物

我想做奶西專屬口罩

原來奶西貢有米

其實psg會唔會係下隊比人禁賽，到時就可以買包皮

所以hugo係抵死
撇除態度唔講，佢開嘅條件都好撚harsh，根本咩程度嘅教育者都唔應該咁樣去撚班學生

咩course?
Science係輕鬆過30%quote ref都quote到落

不過我夠膽講，佢唔係特別歧視local
識佢嘅人都知佢係好公平咁歧視哂所有唔係dean list嘅人(包括我)

可上手

佢條數好靚喎
惟一岀事係薪金結構

好似係新開俾engine fm讀既微積分

我睇隔離post分析講話psg一蚊都無用過黎買尼馬真係呆撚左

只要你夠力

我85kg

講緊啦子岀事個course

好似係佢老闆比錢尼馬去解約 ，玩得好勁過鏝

真係好勁
鏝今次衰完相信又會有新一批新財技岀現

Oic
我都係中大
但真係好少識人俾人捉plag
反而有同學英文堂（教寫cv果啲course)用哂佢成份notes既罐頭句抄左份covet letter出黎俾人捉左

財技之鬼

其實我讀大學個年代，大家都好識玩根本唔會比人捉到
數學course唔抄得係大家共識嚟

其實想唔過ffp學阿仙奴就岩 買個人都分4年俾

Ffp好似都係自動將買人既價錢攤分合約年期咁計

Me 65kg

【高普：我對你既景仰就如滔滔江水連綿不絕...】

賽前，高普向諾域治領隊法卡大笠高帽，話非常欣賞佢嘅執教方針，响第一循環對碰見到諾域治嘅踢法係久經訓練，仲話見到呢隊波係有長遠計劃...下刪一千字

富豪

收唔收o靚

100% 既波

屌卡好極端
順風嗰陣就自信爆棚，睇佢平時啲相 唔掂嗰陣就可以不停自爆

自信爆棚既佢都係廢,手法差到爆

其實science過10%好正常
可能個exchange無rephrase姐

其實係

佢同米都係就算狀態幾好都始終唔會上到一線

你地竟然宜家先知奶西係有錢mk仔

你連我人生都想燈係咪有咩誤會

屌拿星突然變左傾樓傾讀大學
廢青呢

個個都扮嘢

利申 廢青

响度。叫我？

我咪係

讀數正路都唔會直抄
最多都係抄做法 自己再計過
直抄好撚易攬炒

me 中三畢業

Me中三都未讀完
就出咗黎搵食

屌曬佢地

欺負窮毒

呢家想插班
讀返中三
識啲中學妹妹

我都想插班學生妹

以為入咗阿Po

soton

ings

ings同個龍做乜鳩

Ings

Ings老烏

ings報恩

好想除佢地校服

修頓戰績好左
但主場都仲咁多吉位

廢青表示無地自容 都係深潛算

肺炎無人睇鳥

元朗撚 assemble

You廢中
唔好扮後生啦

利Post真係好多元朗撚
最少10個8個

天氣超差喎,盞燈就趺咁

我都係

見到有般尼球員個手臂贊助上下倒轉左黎印

買咗件firmino球迷版主場
到咗發現個領位勁細勁窄
有冇人都係咁

真係好撚多

Ings射術勁到

將功補過

ings勁撚到

一轉台就入返

Ings踢euro啦

真係好中意ings

咁樣灣入ings bb

咁都唔選返ings去踢歐國盃就冇天理

天水圍撚

成班鄉黑

好樣衰

是咪full team

天水圍驚驚

ings回家吧

咪害人啦

金曼PO做咩比人狂爆

Ching住朗屏?

所以話佢哋班組爸媽都唔知點做嘢
睇著班仔囡送死

聽講嗰個係新course
Btw我個科都係冇source

我可能真係識元朗拿度巴
仲有機會打過波

我都識你

GAY

沙拿半場入到幾多球

曼城違反「財政公平」，被歐洲足協罰禁踢歐洲賽2年後，面臨被英足總進一步懲罰，除咗可能被扣分之外，甚至會被追罰，褫奪於2012至16年間獲得嘅2季英超冠軍。
由於歐洲足協獨立調查小組，裁定曼城於2012年至2016年間「造數」，英國《鏡報》指一旦英足總都認為曼城有罪，亦會根據呢段時期，向曼城開出罰單。
如果最終要褫奪「藍月亮」英超冠軍名銜，將會係佢哋喺2011/12及2013/14年球季，獲得嘅2座英超冠軍獎盃。
意甲豪門祖雲達斯於2006年捲入「電話門」假波案，被褫奪於2004至06年2季意甲冠軍及降班，其中2005/06球季冠軍由該季亞軍國際米蘭補上，但2004/05年冠軍未有分配。
估計如果曼城被褫奪2011/12及2013/14球季英超冠軍，好可能改頒畀亞軍球隊，其中2011/12球季亞軍係曼聯，該季兩隊同分，曼城僅於最後1輪絕地反勝昆士柏流浪，憑較佳得失球差，力壓紅魔鬼捧盃。
至於2013/14年球季英超亞軍係利物浦，亦係經典「謝拉特世紀一跣」，令紅軍錯失首次捧英超機會，估唔到依家有拎番，謝拉特終於有機會一圓英超冠軍夢。

唔係咁都執返個冠比老四呀嘛

個樣

半作蟲

咁都鄧佢地慘
冇source都係跟tutorial同google做架啦 yr1仲要係今年

咁都未係最好笑
好笑係屌屌下有班asshole仔/後門狗入黎搶道德高地屌人
12分都死出黎話dse雞廢

理科cut左好多syl
所以係偏淺

識人讀n展但係冇讀過m2 yr1食晒屎

利POST講讀書

ings又入波

你廢青

睇條繩咪得繩入面咪向入

哇屌靚到

唔係
將口罩上下拉開
自然有個型出左黎

咁撚大風 今晚點斬波

唔一定

總之唯一一樣肯定既係鐵絲係上

利修安保條約適用

邊個唔知廢中係男人

我上過堂學洗手戴口罩著gear
佢地咁講我咁信 無深究

開心既係米叔同交屁好返
不過似會留力打下體會

利post又傾樓又傾讀書
我係咪發夢

係咪想傾屌屎忽

答唔到嗲

元朗JJ 留名

今晚利記場波應該大風大雨 似3號風球

中出6次

咪打飛機啦，唔希望係真，曼城壓哨贏冠軍等獌狗球員同獌迷收皮咁經典一幕就再冇意思，當年見到獌狗咁真係好爽好開心

Mirror 報導都話wide of the mark

其實我無睇好多場波, 1月頭到依家都無睇
家下隊波狀態係點

依然西波

修仔場波黑到

黑到癲

咁都無手球

對狼熱曼 神秘力量空龍唔入-6險勝
然後對修 文尼傷左沙拿勁到癡線

VAR is bullshit

全部吹罰都有利般尼
連PK都冇

咪打飛機啦，唔希望係真，因為如果係真既話，曼城壓哨贏冠軍等獌狗球員同獌迷收皮咁經典一幕就再冇意思，當年見到獌狗咁真係好爽好開心，當然如果真係咁的話我都可以向好方面看，就係謝四終於可以用塊英超金牌塞住雲佩狗個口，都開心ge

Var 真心on9

獨孤求敗mode 點都搵到辦法攞三分

修仔場波咁黑既

Livarpool

放假前沙拿明奴神軒vvd高美欺ab狀態up

依方面我認第二 冇人認第一

痴線擺明迫害

咩事

大家係咪已經劣緊J

好耐冇睇波

咁都唔入

擔心肺炎影響成個歐洲球壇多d

不了 要戴口罩

睇緊修仔場波啫

都劣左好耐 22分喎講真

成秒比佢拉弓都BAN龍

不過其實而家領先成22分咁多
搞到無左個緊張感就真

想問下抄功課單野係啲學生弱智定係份功課本身係要抄先做到？

般尼好撚茅下 上年好似收咗鳩美斯皮

早排真係完全無心機去留意隊波
家下算係放鬆左小小
諗住跟機劣

而家講緊既係
學生有一part係做啱
係lecturer嗰part做錯
之後個lecturer攞呢個做證據黎屈人抄
有算草都照屈
咁當然都好似有人真係抄

打倒上午的你

點解般尼件波衫
左邊"愛博"兩個字係上下反轉黎印
但有D人件衫又正常

咩黎?

我都留意到有個係上下反轉黎印

鬼佬唔識中文亂印

咁留意人地

兩樣都唔係
新開科目，無source可以參考，老師同助教唔肯答有關功課既問題
俾人捉抄功課既有兩班人
1. 明抄+抄錯 俾人捉到
2. 上網搵source跟住做
個講師串撚到核爆無咩討論空間
剩係講啲學生算
明抄+抄錯俾人捉到果啲無咩好講 柒+抵死
但有班係自己做既都俾個老師屈係抄 就算俾埋算草紙解釋都唔接受 只可以當果份0分/重新做過一份唔同既功課（24小時內交）

連登風向
1. 屌柒個講師串柒柒歧視local
2. 屌柒個講師屈人抄功課+屈打成招
3. 屌柒啲學生抄功課都抄得咁撚戇鳩搞到俾人捉
4. 屌柒個講師自己出份答案都錯

大約係咁啦

少時不努力, 老大燙波衫

至少巴士利果件掉轉左黎印

仲有asshole仔屌大學生廢

今晚會唔會送分比榜尾

呢啲無咩討論價值
Skip

睇左做 少女時代不努力 老大燙波衫

今晚要搵私家雞出火

沙拿肯定搶曬所有波去射

咁我寧願唔要緊張感
個心傷左好多次

0809 1314 1819

求心理陰影面積

聯賽跣走最慘
大好機會

考考下爆一句 小妹認為

做數其實降班都好合理
犯法架喎做假數

UEFA規例管唔到本土聯賽

果陣2:0去食個飯都可以變3:2

唔好直降
扣50分開季都好玩

但入面係咩黎？

扣50分!釘你牌!

咁咪下季降🤣

屌好撚長盡

90分先護級

得罪講句，鏝扣五十分都未必會降班

吓

屌個個都咁撚後生

我應該呢度最細

差d唔記得睇沙律

我認為有必要mark底啲coincidence
因為我真係好感動
估唔到人生在世係有咁多coincidence

Coincidence1: 40多名被指控抄襲者皆為local
(佢自己講嘅，居然一個nonlocal都冇，令人誤會佢針對local )
Coincidence2 : local曾經上網屌9個lecturer廢，然後依家HW2 lecturer就捉人啦，捉嘅人皆為local
(令人誤會佢想報復)
Coincidence3:該lecturer嘅note同另一個唔係佢任教course嘅note不約而同地一樣。
(令人誤會佢未問過同事就抄人note)
Coincidence4: 該lecturer嘅assignment同某啲書嘅題目撞左 ，但佢冇落citation
(令人誤會佢抄人諗出嚟嘅題目)
Coincidence5:當連登講起sample時，真係搞左份抄襲sample，可惜樣本太少，而且是否抄襲值得商榷，大部分人主觀認為唔係抄。
(令人誤會佢係mon post 狗)
Coincidence6:遲遲唔公開全部sample，透明度低。
（令人誤會佢對local nonlocal有不同的指控標準)
Coincidence7: 歧視完local，之後再send email話要amend
（令人誤會佢唔想承認自己歧視)
Coincidence8: 在抄襲sample中，態度好串，卻被網友發現當中有題目的要求不清，嫌疑同學的答案可以算正確。令被他指出抄襲錯誤方法的同學為他感到尷尬
（令人誤會佢係嚟搞笑嘅)

fact abt the lecturer
fact1:直接標籤DSE入中大嘅本地學生抄襲
fact2:寬己嚴人
fact3:態度好串
fact4: discussion如果唔cite 都當抄襲
fact5: 功課唔識唔比問 ,因為唔公平

讀書又搭唔到嗲，番工做開廢青又搭唔到嗲

就係咁先好玩嘛

唔計今年，對上四季有兩季扣五十分都會護級成功

一開波扣50分
你班球員會點諗
心態完全唔同

問題係佢條假數交哂畀兩邊
即係話英超同uefa有同一份數，是旦一邊查到有問題都死
不過點罰就後話啦

1. Jamie Vardy 17
2. Sergio Agüero 16
3. Danny Ings 15
4. Pierre-Emerick Aubameyang 14
4. Marcus Rashford 14
4. Mohamed Salah 14

Ings 希望佢可以爭到神射

英足總冇ffp
最多告佢造假數
扣都唔扣得多

其實宜個作用都應用係今季歐聯
最後一季打，有啲球隊會破斧沉舟
但無嘅公司嘅鏝，我覺得可能會皇都過唔到

你試下一開季扣50
班球員點打都係護級
我係佢地一定走啦

有書讀都係廢青
sem break到而家日日冇嘢做
就算今年好彩grad到 睇怕出嚟都係做廢青

尿袋

好似上年歐決咁咪幾好,一黎就12碼,之後就踢西波
畫面唔好睇唔緊要,最緊要係有杯拎

雖然我討厭曼城
但其實曼城對佢地D球員同領隊甚至球迷都幾好既
至少好少聽曼城有咩不和,
係最多試過無幫某人慶祝生日
佢地會博命掛

佢話佢果度最細

踢修記入到廿球

Glory hunter

唔傷其實好勁

利記同佢唔岩8字

我係mon po師

步大力雄把握力好

有個同你同年 但應該潛左
我記得佢好似讀物治果類

Push

巴

左右腳都可以

巴狗

仲有兩個鐘 好眼訓

出下火先囉

屌你

VAR 應該犯了

尿袋?

佢唔望實咁撞落去可能無事
啲戲太屎

咁既反應曲線證明自己係有9絲

對面太好戲 其實乜撚事都冇 都好似中左槍咁 仲做埋手勢換人

佢連有棍絲都唔算
係牙籤絲

呢個典故而家應該冇乜人識

點會唔識馬神

唔關事啦 條友一個膊頭咁車落下巴定塊面
肯定痛到飛起

2:0了

欺凌小朋友
幫你鬧番佢地

真 牙簽已經夠慘仲笑

德甲班利迷搞乜

隊長叫佢地唔好放煙花
轉過頭放得仲勁

明奴係好例子

唔洗咁都扮老屎忽既

利子有同情心

唔怪得啦子鐘意比人插多過插人

係

邊場?

????

利華古遜？

漢堡降班果年尾場差啲燒撚埋個主場

有鳩小妺

finally have ball watch

Liverpool are in advanced talks with RB Leipzig for Timo Werner.

They are ready to pay his £51m release clause and get a deal done before the clause expires in April. [@NicoSchira]

唔該打包埋kai子

Good deal for Fsg

51M抵啦

出陣容未

支持！！！

而家可以比軒隊跣腳7場

League Two好似係英乙

如果要曼城降班 星散我會覺得好可惜

yes英冠係championship
league 2吹大左啦

想曼城做曼市一哥

文尼後備

基達
張左翼

開始凍

冇南野

keita

又ox翼

La子可唔可以讓返個位出黎比南野

上場有波入,都唔係咁差姐

準備賣了

論融合度
La>minamino

對磅尾要失分啦

上年同曼城鬥到最後雖然冇冠軍，不過果種感覺真係好刺激好正

Where is托柒

minamino連後備都無
咁買黎仲咩

Matip失蹤人口

文尼後備救全家

minamino後備都冇

法賓又後備
都好比雞達攞下感覺
再踢唔起玩完

出面好大雨

賣波衫同推動日本市場

冇後備唯有上下連登

其實中立角度睇
上季熱刺打曼城都好精彩
甚至兩季前8強作客果場
緊張到透唔到氣咁

一定要有高水平對手先可以進步

完全未夾好
fa cup 出等下季啦

佢咪踢起左囉

踢起完傷喳

點解唔留力

keita 唔好再傷好嘛

放假返日本，屌到腳軟

好似係

Full team喎
仲留力

冇matip,有L6?

睇training片好似完全跟唔到
馬騮搶球都未玩得掂

對榜尾都冇minamino

南野係咪歐聯先會上力 所以全力留禮拜三

所以佢咪問點解唔留力

都融合唔到就話要放佢入sub真係傻架

咁都算踢起

on9力子點都值正選啦，踢得咁少俾我就走啦

就係點解要出full team
後日就打馬體

GAY達

難得full team點解仲留力

可能佢講對面Full team
我地點留力

呢個真，如果曼城星散，FSG黎緊都未必會出錢買人

但後備係要有
唔踩下草點攞感覺

我諗大家對佢期望太高
唔係諗住即插即用下話

傳夏天賣
其實應該收起ox
打翼根本廢到打少個

留力打馬體囉

下場英超又打西咸

一啲都唔覺原來已經有50場

有錯印象 咩情況下FSG都唔會出錢買人

想快快手kill the game 早啲換人好過

車暑假會買人啦
如果阿迪達係有料，阿又好似FSG咁扑中一兩件，都有機會爭下

班球員放完假唔識踢波架
攞下態都要啦

睇番之前d新人黎到 咁樣唔係好正常咩
咁早有得出反而先係怪

咩對話

留左南野打馬體

存在感黎講
呢度果位仲高過基達本尊

基佬扮直

夏天唔係賣沙短咩 點解變咗力子

真正好波嘅有冇5場

派佢去西班牙吸傷保住其他人

邊爐齋坐半季

沙拿文尼嗰堆咪即插即用

基達好似正選不敗？

有冇一半係踩草

你都識講 沙拿同文尼
仆街南野邊有咁勁

後備殺手

首先人地夏天黎
大把熱身賽比佢練
季中邊有咁多熱身賽

利版蘇斯克查

文尼冇得踢 cls

冇衝突

最長係佢 好似32場連勝

岩岩好返就正選？

岩岩先復操

有心病

日本仔傷左?

邊有傳賣力子
一直都係傳沙短走

點解隻丹比利又傷6個月

咁搞法會愈踢愈無信心

條友係咪文盲
廢事再講

點解要留力
岩岩放完假喎,一周雙賽無咩問題啦
留都主場留啦

我都想睇南野，但慣性新人加季中球員，真係預佢季尾先開始有得踩下草
下季先叫正常用到

聯賽？歐聯輸過
雖然條友幾分鐘就走場

不過講真呢兩季聯賽都係輸過一場

利記走場狗

抖咗成個禮拜啦仲留力

你地兩個都9唔搭8
大家講個full team都唔同
一個係講緊全員歸隊無傷兵果個full team
一個係講緊今場正選全部用主力果個full team

早D贏晒聯賽好過
留咩鬼力

3-0 barcelona有冇出

同歐聯冇衝突，巴塞聯賽冇壓力歐聯照樣出局

早D贏聯賽 然後比D後備球員出黎比人睇板好過

Takumi Minamino isn't injured, just left out of the matchday 18 today. Just shows the depth of talent at Klopp's disposal now the injury situation has cleared up. #LFC

冇美欺, 先有壓力

花式打丁

人材太多 sor鳩

唔駛買人

有
fa cup 輸狼隊都有

frg又贏 又可以買遊艇

肯定又黑面

Thanks Mané

Matip又傷？

花式格劍

幾估這月前買左件18德國 減價 werner波衫 估唔到成真

季尾應該唔小人走 我諗南野下季應該有得踢下波既點都

沙短同啦會走
米叔會退居大後備

心諗做乜鳩

大家理解有唔同

廢中應該都係拎南野填番佢地下季既空缺 而家入定當練下波 所以今季算撚數啦

廢中諗住無縫交接

如果利記可以盡早奪冠
你方佢會無得踢咩

好快踢風流波

Naby Keita will start his first Premier League game for Liverpool since Boxing Day 2019 against Leicester. No player has made more appearances in the competition's history without ever ending on the losing side (P32 W27 W5 L0). Opportunity. #NORLIV

Gay迷又贏

咁撚勁啊

吉祥物？

南野傷左？

一開波就輸一粒

冇，純粹唔出姐

有無Link?

平行線格劍

PSG 半場輸3粒

風流波？

領先12分 留力歐聯打多仔

其實利應該都打下風流波

確定左先啦 唔爭在幾場

利要拉開30分先可以風流

有無手足有online link唔係香港

有冇手足有link睇波

呢一世都攞唔到英超，收到風今季會腰斬，係宿命

想要cantwell

大勝吧！治記！

FF過肺炎真係英國大爆發，到時英超可能變閉門作賽

好靚仔
你走咗要入番個靚仔

深夜西波

啱晒我地，我地無靚仔，要吸女球迷

lalala都唔續約
好心就放南野後備好過

又反軒

高文都黎睇波...好耐無見過佢

米屈，全世界知小妹迷軒

想要JayRod

用埋最後既價值

好似高普想續

keita捱唔捱到30分鐘

又針對

babykeita

taa獨食

終於有波睇

見到呢個場就諗起當年嘅so7

一開波就浪射

第一次係Anfield睇利就係今季第一場對諾域治
4:1但AB1傷出

私家雞

大風到

不能好

諗起la子球絕殺

有基達
終於傷完

2面14號交換 ok????

唔明點解佢轉到利記後
射波冇乜力

Ox打左翼對對手is侮辱

屌keita醒少少啦

高普: 省鳩我?

基達零反應

so7私家雞

有冇lin
冇條得

知基達廢 幫佢射埋

拓柒櫈都冇得坐, 已雪

5:4

做咩嬲旁述要吹奏膠美斯？

賓敵機整爛咗廢中眼鏡就比人賣咗

Yess 冇條work

VVD兩下轉向長傳都幾靚

搞到腳軟

軒打閘咁款

對面個14機動好多，又會 Call 波.

cantwell 連taa都過唔到
不了

靚仔 後生 英人 潛力高

屌你老母沙拿

咁都唔俾基達 俾沙拿

水貨

Cantwell

沙拿準備又做罪人

taa都過唔到

水貨又開始獨

條垃圾LINK成日睇睇下返轉頭

沙拿空咁多

沙拿都扭唔到人

cantwell 連taa都過唔到

咁窄

明奴

埃及狗

好撚廢

可惜沙拿控得柒

團體足球一落到沙拿就會變黑洞

韓妹子仲有咩好講

10分鐘姐

明奴靚控

沙拿我呀婆都識守啦屌 永遠唔會落底

又skip哂中場

旋風腿轉身

明奴勁撚到

出mane 救世

沙拿唔夠對面個McLean快

對面真係唔值得排包尾

mino

落底冇得射波喎，老西都唔落啦

對面啲one two有啲料到

季初場場踢得好但輸波

明奴好型

見呢度開始屌水貨 我就知佢就入波

軒隊又垃圾返

明奴好fit

mino 仲交

Agger

嗰下傳波好巴西

明仔勁到

費奴球交波fake晒

firmino呢下傳波好神
其實岩岩果腳入左就好似柏金個金球

對面點睇都勁過阿

明奴好生

Footybite真係廢物嚟

廢中躝未
榜尾都入唔到波

老母都未企返定又要接波

老母點load 得切

前面三個淨係見到明奴

對面教頭算唔算平民版哥帥

最想般尼 西咸 白禮頓降
啲波悶到

似平民版廢中

ox又要靠神來之筆了

張仔今日都積極現位
同埋D交波好少交失

沙拿就真係keep住廢

睇唔到既

都係喺多仔出嚟

呀諾啲pass次次都好大力

仲未入到

隊長

唔怪得頭先咁friend咁

First goal 明奴

Norwich 踢attacking footback 可惜防守唔掂

般尼ok嘅，典型英式足球，周不時欣賞下幾好

膠美斯向前傳好過打橫斬

吹奏高美斯傳送好果條友係咪無睇過佢打閘。

嗰陣廢中好熱血

高普口型：Mbappe!!

費奴今日踢到花式表演咁

ox打翼真係隱形

有名你叫張左翼

影住la子

陣間又救世

佢個球絕殺應該係佢生涯最高峰

依隊諾域治其實真係唔差 點解會係榜尾

頭先球頭鎚冼後

咁撚多大腳既今場

咪係lor

後防太廢
季初贏幾場後輸到仆街

有前無後

撥比老母嗰吓痴能線

係,不過利今場攻唔入

堅持打邊隊都對攻

張狗除咗神來之筆之外都係廢

屌 出3個中場分工差撚到呢 3個都縮

神軒一返去防中即刻靜到

張仔斬撚左去邊

要豬了

屌你張左翼

佢兩隻閘其實ok 中堅真係廢

張係想射定傳

基達走到咁上做乜
中場無現位 又走到前鋒位

斬！

老母心諗，我岩岩差D仆街都未企穩。

左右閘都高潛

呢場波之前吹奏到顛左
無做戰犯算好了

利申有份吹奏

沙拿傳完波啲走位俾人捉哂

出keita就咪skip中場la

燈太光

基達係唔係第一次踢三中場右邊？

屌摩都好過佢佢

傳緊利想買
等降班執

係咁斬等自己適應風速

左閘都26歲啦

明奴啲傳波路線比人封曬

出力子好過ox左翼

基達好扭到

基達勁撚到

地太硬？

唔係

法國利子2星期冇睇波乜撚都丁

我支持norwich唔想降班

沙拿真係幾肯回波比keita

屌你個名

你個名

就係要睇呢d中路突破

今場罪犯 ox 沙拿 老母 100%

所以高普好欣賞佢地教練
又德國人

同古仔一樣 對沙拿有連攜

沙拿

風太大

Jamal Lewis 22歲
今場冇出

祝norwich 下場開始全勝

基達我就係要呢d

支持趕維拉落去

下場太遲了

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

支持維拉收皮

破大巴要呢啲

入波未啊

傷？

最緊要係後面d榜尾大戰贏到

今年唯一贏過利既英超隊

唔係講笑 基達個髮型係幾型

出黎了

神秘力量

傷埋

希望la，不過預咗降

咁都燈到

準備出場

燈神

利po邪到

利囝一讚就...

完全做唔到威脅

對面個教頭都幾有型

踢緊咩

有一分都偷笑

我地傳過嘅jamaal lewis出場了

我都係
佢地又唔矛又肯攻

taa

場波真係好撚悶

德國教練

norwich?

仲要幫我哋殺鏝阻城

基達成日等波到

等左2星期
深夜西波

沙拿躝啦

A66唔應該射啦

少少威脅都無

放完假實冇好野

睇到眼訓

一早講左full team就唔好再留力啦

幾個中場都唔現位

norwich 唔似榜未隊

渣ga

Keita on9完未

張仔啲長傳準咗

liverpool 唔似榜首

好撚閪

又話對面防守弱既

沙拿 張左翼 牙樂

今場差到

希望今場和波

feel到阿樂或者高美斯會爆

條中場各踢各 張仔又隱形
好難搞WO清

gomez

ox同robbo完全冇配合做到

張伯倫永遠唔見佢係翼位

屌你老味, 咁耐無睇
一睇依場悶到仆街

真 起碼feel到真係想贏

對面防守紀律好好

屌all in左痢

下年要英冠先睇到

利記太渣

其實100分會唔會做後備仲好

做咩咁傻豬

ox換落去啦

Keita唔夾
中場三子各有各踢

成日拉左入中間 塞番自己友 ROBBO又拉唔開

好撚悶 睇到恰著

英超臂章粉藍色嘅？

值得拎一分

沙拿又做乜尻

屌你hea撚到

靚女旁證

唔輸波都執到

好彩vipleague有live

個女旁證

屌，salah 成日做埋啲高章波，又無用

囡囡

等左兩個禮拜踢啲咁嘅波俾我睇？

司馬文呢個名真係好正

依隊利拎榜首 但打榜尾都踢成咁

基

基達呢下hea唔hea啲

中場真係差一個KDB

利D遠射弱撚到

salah

Vipleague?

女旁証

軒達臣好撚勁喎

聽日要返工係咪唔應該睇落去
睇咗半個鐘
唔知睇咗啲乜

我睇緊乜野

利式崩盤

古仔回家喇

以為提早打緊下體

人地猜得仲有板有眼

一撚定係啦 勁到識得隱形

軒係時候要現下位

ab

對面守得幾好

Ali

玩到唔記得點踢波

fifa咁傳

PSG 反cup

巴黎聖門場仲好睇

哇屌ab....

水貨真係躝啦

AB勁到

taa唔撚想踢咁 下下都交失

屌嚇撚死

AB真係蜘蛛俠咁

神救

AB

ab cls

連追4球 cls

係都can先啦

同對家玩通坑渠

中場真係廢撚到

AB好撚勁

屌你老母ab真係bug黎

AB屈撚到
以為過硬
點知可以一手拍走

Ab

Ab 好勁

ali神

AB咁都救到

今季比人破左幾多次越位
好彩有ab

假波黎姐，半場輸三粒

冷靜到cls

norwick踢得好好喎

換撚走軒啦屌

諾域治交得好差

ab勁撚到

有暗湧

心諗要輸了
點知救到

放完假個個發緊夢

又證明一周2賽唔會累 狀態反而更好

基達

對面勁過好多所謂中游

屌你基達

AB勁撚柒到

想打破阿狗不敗記錄

估唔到係衰係norwich度

差啲

係時候輸啦

上網搵link睇波冇裝now
Vipleague 好方便

有個頂級龍門真係爭好遠

金絲啲波幾好睇

沙狗咁都射 屌你老母

AB1

以後唔比放假呀屌！心散到

一番黎就要食救心

去訓覺啦

費奴on9架
落到後防位

利啲後防壓到咁前 好危

咁大風係咪痴線

基達想點

人地贏過city

佢今日嘅目標唔係入波 係成功通到一次渠

踢40分鐘先第一隻角

呢啲先係利po即討
俾啲火我！

屌米屌卡年代真係無諗過有朝一日利記會有個咁既龍

諾域治踢得好順

水貨躝啦，又獨食！

季初嘅事喇喎

屌你老母

唉
失分味濃

D逼搶比人一cup一傳就破左

好撚膠

lomo都屌salah

基達D波全部鳩俾

放完假 對旁尾失分

屌你老母！

人地啲黃金機會仲多

TAA今日射左好多發

唔係太獨

但係交落去無人走之餘又交得差

好難怪佢 今日啲走位咁柒

軒又上又落

Taa已經3射

放假後輸波好平常對利黎講

對面打開乒乓波？

好掛住文尼

吊高你媽過海！

好似好熟